［殘體字慎入］兩張圖講晒大部份嘅情侶

做得到 就得到
做不到 時間到

巴打做不到？